理大手足你地好叻！

理大手足你地好叻咁封咗成個紅磡同牽制咗好多狗 繼續死守 屌走社畜就得 唔洗理佢地

好多人黎緊 去唔到嘅手足就各區開花

死守一定贏 投降輸撚晒

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

唔好失去希望! D狗而家打緊開口牌就係唔可以強攻, 要迫你地自首, 畫面靚靚仔仔, 唔好自首, 出面手足攻緊

死守？理大出邊大量黑警，入邊物資又唔夠點守？be water製造機會俾手足散水好過啦

推

屌社畜！

一定要死守

理大手足需要正能量

堅持多陣呀手足

係 加油 一定出到黎

加油

頂撚住啊！！！！！！

今晚班垃圾會攻入去，
所以我哋得三個鐘到救手足

手足
相信我地
一定會黎救你地

當社畜係狗咁屌

唔好理班社工 校長啊

咪撚投降 你地冇錯！

手足頂住

攻唔到就 黎明行動
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

手足開live就知
出面千軍萬馬救援緊

我諗佢意思係唔好投降

無撚錯 理大手足需要正能量

死守一定贏!
你地絕對唔係CONDOM!!!!!!

我唔撚準你地死

加油 頂住唔好投

Push

多謝理大手足

救人

好多人過緊黎

手足

頂住呀！！！你地無放棄過香港人，香港人死都唔會放棄你地！！！

唔好屌走社畜，應該要同社畜好好地咁傾計，等時間過快的，但喺唔好講發夢嘅野。

會合食宵夜

理大仔聽住 我地一定同你地共存亡 頂撚住

一定要堅持住

唔洗驚 衝緊黎救你

唔好投降呀

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

繼續撐住

頂住啊手足

頂住呀

堅持住

齊上齊落

有阿sir 負皮我
理大手足需要正能量

你地真係好叻

香港人都係好叻

Push!

大家快啲開花 救學生

贏撚硬呀
撐多陣全香港一齊贏
好快就可以煲底見

大 家 入 緊 黎！

係呀

你地好勇敢

21:30 一名女子由理大舉雙手步向警方
屌

有兩個大陸人係理工出黎
同班狗唔知講咩
驚佢係篤灰各手足小心

1號水炮 同2架鈍武 都退出火線

今日係機會

仆街嘅係驚曱

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

叻叻

死守就岩

最緊要係唔好投降

其實有好多唔係poly 既人入去挑機先，呢件事既起因我有保留

唔好自首
祝各位武運昌隆

唔係自首
唔係投降
入咗poly食飯/溫習/搵朋友之後出唔到黎

大家加油!

理大手足撐住！

加油💪

頂住呀poly 手足，出黎要攬攬！

[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

唔好屌走 要利用佢地帶食水，
同急救用品入去
呢d 政府搵來談判既人
係唯一可以帶到野入去

手足頂實一定要支持著

Poly手足要相信自己 唔好驚 保持冷靜
仲有 絕對唔好自首

叻

無錯！！ 唔好投降

正能量推

唉好多人行出嚟
頂住啊

正能量

ching 識玩

理大人質事件 極權政府必輸！

趁依家士氣高同人多，向前衝！

手足唔好放棄!!

發夢見到銳冇同警嫂……散都散唔切，昨晚見一班不名人士對戰足一晚……真心佩服

加油 撐住呀 嚟緊救你地架啦！ poly 手足頂住

唔好自首呀，自首即係認罪，佢哋攻入去根本無證據話你哋暴動，出面全港人聲援緊你哋

係驚你哋無嘢食

咪撚投降 撐撚住

popo防線漏洞！

百週年紀念花園攻入理大

手足係未行錯路？？？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加油，最後勝利

話唔定呢加係理大入面
話走唔到叫撚晒救命吹雞個班係鬼黎
專登引勇武出動救人大圍捕

多謝埋大手足

叻 ！

入面既學生同手足同我聽住你地冇錯！千奇唔好出嚟自首！
班狗告你唔入先係咁吹風叫你地出嚟投降自首
你一出嚟等於你認左罪，佢唔使諗證據去告你即坐得
但係如果佢係攻入去嘅話，就等於佢亂拉，仲要搵證據，好大機會告唔入
你本身係理大學生，你就更加唔使驚，因為你只係怕危險所以唔夠膽離開校園。
如果你係中學生或者外來人士都唔使驚，大學本身就可以容許公眾人士進入，你哋可以係同屋企人嘈交離家出走，純粹搵一個地方休息同埋讀書溫習，點知你班黑警無啦啦包圍搞到我哋走唔到。
不投降不自首
唔好聽班垃圾校長同社工既說話！
好好休息！當係自己屋企！唔洗驚我地好多人係出面一定救你地翻出去

叻呀你地每一位
繼續保持信念，堅持落去

只要唔投降，就有方法
依家係要爭取時間

推 支持

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 Poly仔上

勿亂認罪，萬一被捕，諗下你點解「被困」理工！

而家拍定片，留低個人資料俾信得過既人，同絕不自殺聲明，有幾高調得幾高調！

即使拉左，未必告得入！你只係被困，唔好俾狗嚇！（佢一定不停軟硬兼施嚇，但冷靜、冷靜、冷靜，堅持！）

萬一真係告左，唔好放棄，諗下天琦，諗下之鋒，而家都係一條好漢！

千其唔好放棄自己！！

推 狗有包袱唔敢攻入 暫時休息吓
千祈唔好自首唔好投降

社工不了 一開波就屌走佢地

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

我地可以逆向思維

香港人係出面打緊

今晚凍用紙皮會暖D

頂住呀手足

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

一齊加油

油尖旺全部都係人 你地要頂住

頂撚著呀

香港電台做民調，請入去 「不支持」解放軍清理路障

加油Poly仔

唔好灰呀 有好多人幫緊你地

死守

香港人與你們同在！

Poly校長同我達有咩分別

要救人就要快，何文田出緊一隊兵[/s][/s]

push

頂住！！！！
一定要
黎緊啦我地

冇人當你地condom呀！

投降唔係輸一半 係輸撚曬
頂撚住呀

加油呀！

不分化 不割蓆 不投降

意志最緊要呀囝囝囡囡
氣氛係會影響一切
大家一定要堅持落去
堅守自己相信嘅
唔好比校長 社工影響

集氣！！！加油！！！！

加油 頂住呀

發夢係Polyu場景打喪屍，幫手推！

你地好叻架！加油！頂住！

你地以身為港 香港人以你們為榮！

總之班狗叫你地做咩，你地做番相反就冇死㗎啦

去poly! 救學生！

十幾萬人係出面接你地放學

多謝理大手足
你地會平安翻屋企
我地唔會俾你地有事
等一等我地

要好好照顧社會賢達，慢慢傾

同社會賢達一齊係入面，唔好出黎

加油，咁多位手足

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

推
唔好投降啊

經過多月黎，由對狗冇咩感覺
到理工一事，直頭去到憎恨

人犯事可拉可鎖，何必打到頭破血流
大封公路圍堵理工，強行拉人，咁就埋下他日仇恨的種子

出面好多人打緊，你地頂住

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

我喺另一邊睇唔到實質情況, 靠手足去睇下啦!

知道你地好辛苦
頂住呀

啱

叫佢地帶大量飲食入去

加油呀 你地好叻呀 埋大

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

唔好自首
好多手足為你地奮戰緊！
頂住

頂住呀！

November November

the nineteenth of November

唔好投降

我哋會救你哋出嚟

天佑手足

理大手足加油

加油 輪住黎 頂唔到抖下 抖完先黎過